英超列強除左熱刺仲邊隊正選有英人?

全部都後備

曼城sterling stones walker bertrand

我曼

smalling仲算正選咩

Cahill

利記 Henderson clyne lalala

猁算唔算列強

福仔

正選啊ching

垃圾

拖肥 肥西

我連米正選

曼利

列強呀

我利點解唔係列強？ 你響英超搵一隊拎過5次R聯既球隊俾我睇睇

咁計阿積士都係列強

英超列強未拎過英超

英超列強除左熱刺仲邊隊正選有英人?

係咪要拎過R聯先叫列強???維拉呢??

車路士有cahill

曼聯有jones

Ajax俾國際足協切左條jer ，變左太監好多年喇

排第六都係列強 咁點解排第四唔係

人地問熱拎過英超未

攞過歐聯啊
又有聯賽冠軍
猁近十年攞得一個聯賽盃都列強啦

我轟卡雞

縮到個range咁細
不如問Merseyside邊隊攞過歐聯

咁個post講緊歐洲定英超

禾確特 黑b 張柏倫

排第四點會係列強 起馬要排第六先係

熱刺都列強利記會唔係？

朗尼

Me

愛華頓

照你咁講葉士域治都列強

成個po都問號

我熱刺只得現在同未來
J歷史咁利記先係列強

我熱下季拎冠軍

拎英超都無人提提李城

你再講多兩講就乜柒都冇啦

總之未拎過英超就唔撚係英超列強啦
你鐘意拉埋熱狗落水咪拉囉
真係好煩

李c特城

個po你開既咩

拜恩斯，碧福特

樓主點睇

cahill

爭咩吖
兩隊都唔撚係